覺唔覺如果政府加碼派多一萬蚊國安法應該冇乜大問題?

推

派多一萬唔係唔LIKE啊